［週經］［MD] 等陣石澳咩老環？

天氣預告就天晴
但有冇賤種狗？
見到可報上嚟

好撚多狗

連登車台多數牌都未有

伸利：成功大浪灣出番黎,未見過入面咁小車

咩叫小車？
咁咩係大車？
大小講大細
多少先係講數量